點睇Juno首新歌[人渣]

歌曲: 人渣
主唱: 麥浚龍
作曲：徐繼宗
填詞：黃偉文
編曲：Edward Chan
監製：Edward Chan、麥浚龍

歌詞
給標籤 寫著是 極下賤 極下賤 藥物沒有得醫
所指的 不過是 曾和誰 曾和誰 無窮羅曼野史
太隨意
情人換過六百萬次 不見我有哪次專注

不專一 好像是 做壞事 做壞事 受盡萬眾不齒
很可惜 真相是 愛哪個 撇哪個 撇到何時為止
我都不是太知
誰又覺得 變得心多 便有賞賜

怎揀 若捕獲絕色的她 又幸會極品的她
天真 無邪如蝴蝶穿花 為何成人中之渣

人人在指控謾罵 聲討我嗎
誰想過到 薄暮年華
人渣 幸福嗎
滾滾紅塵 三千情人 終於卻沒人
陪着走進墓穴 雙雙羽化
如果似我就是 人類最差
死守著現任 就能無罪嗎
即使早不愛亦 抱抱你 吻吻你 我會更高尚嗎

想升級 將玩伴 日日換 夜夜換 愈換愈更好嗎
假使間 這惡行 你試過 我試過 人人同為人渣
你不體諒我嗎
難道我想 愛得精彩 亦算可怕

摧毀 大地上萬朵鮮花 為遇著命中的她
因此 誰人無磨損幾位 純情而無辜的她

人人在指控謾罵 聲討我嗎
誰想過到 薄暮年華
人渣 幸福嗎
滾滾紅塵 三千情人 終於卻沒人
陪着走進墓穴 雙雙羽化
如果似我就是 人類最差
死守著現任 就能無罪嗎
即使早不愛亦 抱抱你 吻吻你 我會更高尚嗎

仁慈若被愛拖垮
無良極又有福嗎
我都總算叫做 是變心專～家
完場時 完美嗎

自己的 造化
滾滾紅塵 三千情人 終於卻沒人
陪着走進墓穴 雙雙羽化
如果似我就是 人類最差
忠貞地受難 就能成佛嗎
當初 擔當 兇手 等我負人
不惜 顯得 卑鄙 將她去 撇～下
敢於 狠心 分手 怎算是 極下賤
下賤就是 慢慢地搾乾她
我夠公道嗎
誰話我人渣

啲歌詞我好撚有feel

歌詞似講緊吳浩康喎

開頭唔知做乜鳩 心諗唔係清唱呀

聽到後尾又幾正喎

不過又一首 live實死既歌

一開始聽覺得麻麻 再睇歌詞 再播多幾次 就覺得幾正

live Juno啲歌真係好撚難唱

完場時 完美嗎 呢句唱得極fail
除此之外都幾好，loop咗幾日
但最鐘意都係你前來我過去

扮乜撚嘢情聖，收撚皮

死毒撚係咪ff都唔撚比先

juno

黃偉文d詞越嚟越唔識欣賞

呢首正 第一次聽已經鍾意
雖然覺得開頭怪怪地

個感覺有d似Juno早期嘅歌

啲鎖匙聲

唔太好聽

其實點解咁多大牌幫佢手
一線、天后級肯同佢合唱
連梁朝偉都幫佢宣傳

我都唔知 但佢好似好撚有料

有錢囉
同埋佢班底又正
呢首聽多幾次就上癮

一開始聽有d似陳小春不歡而散

你睇吓佢老豆係乜水先

我都愈聽愈上癮

呢隻幾耐聽，第一次聽冇乜感覺
聽下聽下就個feel出哂黎

切入點幾特別
用didgeridoo 好正